有冇人因為買左hkg+ 而家先有LIHKG AC?

多謝你地舊時就算冇ac都買app支持hkg+，
行動support developer們
係呢個新地方，而家大家都係巴打絲打了

利申：高登ISP HKG+ USER

兩樣都有

實際俾錢支持

比人bam左，好彩可以係到重生

早知買多幾個vip啦屌

想問下冇ac買hkg+做乜
我都係貪佢回post方便先俾錢

我就是其中之一

舊ac無啦啦比人ban
係度復活🤗🤗🤗

想問係咪當時買左vip先會有果個邀請碼？無比錢買就無？

唔洗睇廣告掛

用非isp 用plus id 但好似登記唔到

呢度

生已重

plus仔

我就係貪佢冇廣告

比左兩年錢 轉埋過黎

Same

之前isp，而家用plus id

死返5p啦 新會員

各位巴絲打 大家好

前排俾林早洩搞完強制要買付費app之後買完做左Vip，有Plus Id
點知變左付費照俾錢都要繼續搞plus仔，林早洩真係等天收

好感動終於唔洗CD-ROM

本身都有AC 而家為表示支持 再開多個

買左VIP

慾火重生

我地又再見面了

之前被ban 最近先買plus繼續做cd-rom 估唔到可以申請lihkg

呢到
揾唔翻以前isp，搞到做左三四年cd-rom

幾時又VIP買 支持下

揮手

我自己有個學校email但係唔認可

Both

買左

我就是成功的例子

9年cd-rom

Show blocked user 用少陣emoji係咪會死？死返5p拉

你個仔正仆街

高登果邊做左高級會員都決定過檔
早洩太鳩屎

兩樣都有 唔會退款

Me too

拉你老母

終於唔洗做cd-rom

Me three

用plus仔vip id登記新ac

呢度有廣告唔係好慣

Me four

之前諗住申請但厭麻煩
等等下大學email都無埋

之前比左15蚊用成年咁平咪支持下
食屎食著豆

Me five

之買左1年VIP，點只係用到3個月就要收皮。😂😂😂

ISP+VIP

比足10年錢！

因為咁樣可能會多啲人

我屌你老母林早洩
本身買左一年👋

Show blocked user

Me six

早洩 seven

買左plus仔幾年 一直無acc
宜家

高登用唔到poly email註冊

好撚爽

用到喎

一知道有得申請ac開心到屎都瀨左兩粒出黎

唔洗買都有

屌呢個app好撚快

Me
我是新高登仔

兩個都有

呢個app勁快

之前見好用買左支持下，而家就申請AC支持

做左3年CD-ROM
好感動

買左VIP 既CD ROM

Same here

same here 2

有isp email但岩岩喺街唔記得密碼要番屋企睇
心急之下用左plus id+gmail開ac

利申: 07年ac

以前係ISP
過到黎用Plus ID + gmail算

我終於留到言

印象中係咪有人講過好早已經有down hkg+既人係直接有vip？

me2

plus id+gmail

呢個ac係plus+gmail

希望佢遲啲有得比錢VIP免廣告

Both，15蚊係支持developer 唔會退錢

淨係冇廣告都抵啦

8年終於有ac

一樣

PLUS ID 🤗

好感動 終於吾洗再做CD-ROM

我就是成功例子

我呀 好感動
因為我冇左isp email
好彩用plus碼開到新ac

成功投胎..

In Plus ID we trust

兩樣

用HKG+ ID註冊成功，冇用isp

依度有件

我。

外國巴打

十年高登CD rom 留言， 推推

唔係 我本身冇買 但係冇del app 最後申請到

same here

可以用search 功能

有高登ac 買左

我都係
個isp係讀書果時用，畢業後已經用唔到
搞到之前膠登都去唔到
好彩今次可以用hkg+上到方舟

我唔記得左舊isp email個密碼入唔返

好彩買正hkg+